1男VS9女，無咁大個頭唔好大頂帽

搵個Gay既上去溝女，抵屌。

Bella擺明最Jeng，自信心又大。做人最緊要有自信，自己覺得carry唔到就咪學人溝女

女版仲好睇

大家好，其實我係當日其中一個參加者Harry (希望大家會信，畢竟我宜家比唔到證明prove haha)。我都係係度分享返依個show嘅感受

其實我參加左係因為係朋友嘅朋友介紹，想我幫下手咁嘅。佢個陣同我講話"係將交友app變成實體，你可以當係好似一場實驗咁
目標係睇下交友app喺網上世界搬到真實後，大家會唔會有唔同感受，事前事後都會有小訪問"。咁我expect嘅係一個比較認真分析交友app心理嘅社會時事探討節目，而唔係最後出到黎嘅娛樂性質真人騷，更加唔係大部分走出黎嘅人都係有d知名度嘅kol youtuber 全民造星參賽者

我其實去到個日先知個玩法係有男女主角揀我地，我都唔知係要係鏡頭面前同人傾計。是關我係真素人，所以我係鏡頭面前係會緊張，個陣講野其實係一片空白。當然我都知最後出到黎個樣係柒嘅，我都認嘅。同時我都可以透過今次知道自己有d咩地方要改善，多謝各位嘅comment

至於你話女主角嘅外貌係點，班仔講野幾衰又點，我就唔多評論喇，始終每個人都有佢地嘅特點，百貨應百客。

我自己本身有玩交友app，如果個show focus多d交友app有關嘅野 (例如照騙，交友app充斥搵食同sales)，咁我覺得成件事會比宜家有意義d

自以為是格，呢d同果種正常但有自信既格差好遠